祖父母有BNO

祖父母有BNO，但係我父母冇BNO，可唔可以因袓父母有以去申請BNO，有冇高人指點

只有親生父母先可以

首先係一定冇得申請BNO嘅

其次新嗰隻BNO VISA都應該唔得

RIP

咁即係我父母可以申請

可以，你父母申請左之後，你就搞撚掂